「英文」child登係咪讀超登

Children =超盡
咁child 登係咪讀超登？

抄登

巴打係咪花咗好多時間去諗

Chil = 超

猜奧登呀嘛

定係樓主小學雞淨係識children係超頓就以為child都係讀超呀

OK

係

用咗一秒

算啦此post已完
起完樓主底
樓主應該係現實生活中無乜朋友果類人
然後慘到要上黎連登呃負評博存在感
大家不要再留言了
假膠撚

你條毒撚做乜鳩